[認真統計] 有幾多人願意6月30號通頂睇升旗禮

正評=100%願意

btw如果唔睇唔好亂咁正評

希望正評數真係確實既人數小弟唔想變不教度陰山

幫你pish吓

最小有我陪你

唔係想潑冷水
正皮就幾千
岀到黎有幾百都偷笑
點捱成晚

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

唔好通頂啦
養足精神71 朝早去

不舉

驚挨唔到咁耐 幫你推下

發夢有人前兩晚去左瞓
71 升龍獅旗